【娛台吉祥物】導盲犬似唔似打機一開始就送嗰啲垃圾公廁竉物？

先唔講邊個放過邊個嗰啲 隻嘢嘈交戰力其低 仲要天資差 係娛台玩咗幾年點升都唔夠人抽 連前面屎眼都見唔到 仲要天生得一招主動技能 無論你用咩招打佢 佢都淨係識得用"因為你係死gay佬" 呢招嚟吠番你 真係分解/放生咗佢都嫌污染地球

最經典係金希希澈係垃圾果個post

比人禁住黎屌

我正式宣佈 基賢 金希澈 姜丹尼爾 KPOP界三大垃圾

笑死人冇命賠

除左鍾意點人做佢手下都ok嘅

法國嘈交蛇今日好搶口...

咪屈啦 因為我係死基佬先搞到佢嘈輸

下 邊個嘈交蛇 冇人識佢

放過佢啦

哩個POST證明左樓主唔係男人黎

放過過啦 佢唔潛啦柒頭之嗎

無意介入但我覺得導導係屬於心地比較善良嘅人來

咁小妹係咩人？>.<

導盲犬的確係弱智

樓主打機打上腦

近排日日係屋企 係幾沉迷下

幾時得閒帶去閹咗佢

樓主鐵牌

唔明 你講ranked game 個啲？moba有寵物架咩

典解？🤔

反而佢都用唔着架啦

*正

你expect 佢講野會有point?

你又知 可能人地好多女呢

佢公子會會長門面

咁係咪好多狗女冧佢